康文署宣布取消國慶煙花匯演

康文署宣布，鑑於當前的情況，並基於整體公眾安全的考慮，原定於十月一日晚上在維多利亞港舉行的國慶煙花匯演將會取消。

變激光匯演？

十月一日國慶煙花匯演取消
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
鑑於當前的情況，並基於整體公眾安全的考慮，原定於十月一日（星期二）晚上在維多利亞港舉行的國慶煙花匯演將會取消。

完
2019年9月18日（星期三）
香港時間16時30分

屌你老母我要睇煙花呀

介嚴 啦dllm

屌呀 冇得向大陸反宣傳 輸出革命

屌你

推推推

叫popo放tg賀國慶

啲煙花又要拎去燒啦

嘻

自己搞個國慶激光大合唱？

70年嗃

七十周年都唔放

入嚟睇下啦, 文宣組求幫拖

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

祝下年亡黨亡國無得再放

元朗自然會有人放煙花

屌 垃撚圾香港正苦

基於現場觀眾不足 取消

國殤日

熬底

Diu咁都驚 正廢柴

屌，想去睇下驚方果30幾萬人有幾多丫嘛，取消左咩都冇

淆到咁

佢而家勁怕人群聚集..佢知道成個香港8成人都反對政府

變雞尾酒晚會

好慶無得慶國慶

無shopping、無馬跑、無慶祝、六日封地鐵。。。
以後除了返工，什麼也不准。

屌你老母 煙花又無得睇
馬又無得賭

反了反了

唉喲 70大壽無煙花

有TG

果日都一地tg鳩爆架啦

痛快

國慶冇煙花唔緊要

元朗班圍村黑社會都會放煙花

冇睇新聞喎 到時照去

唔係太多咩

70大壽

70週年都唔慶祝
反了反了

仲要tg

冇得輸出革命

作為愛國愛黨嘅我
對於睇唔到煙花覺得非常傷心
完全傷害左我地14億人民個心

激光show 仲好睇

垃撚圾

屌！最衰都係何君堯

賽馬又無得賭
煙花又無得睇
屌你老母何妖

幻彩fing噹噹頂上

Weak

康文署幫手落中國面

呢d活動唔敢亂打人

因為popo claim左大量ot錢
政府無錢放煙花

屌，愛國之心去晒邊呀

70歲都唔放

[爭28000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

係海旁自發搞激光匯，賀一賀佢

yes,當當強國擺70大壽豈能對示威者示弱

少左個好好嘅戰場，安全，易宣傳，我覺得對家依步做得聰明

伟大祖国七十周年都不庆祝？ 香港政府是不是想造反？ 作为爱国爱党的连登用户我强烈谴责香港政府与林郑月娥

此讯息由华为P30送出

錢比左架啦,大把愛蟈商人爭住比

Popo 會唔會放TG慶祝

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我要睇煙花

tg匯演

为啥呀！70周年都没有烟花看！
不相信党了！

不如以後71同10.1都唔好放啦
反正次次都係d濕鳩支那集團贊助

一路放煙花，一路打人拉人，會變做核彈級文宣

政府都傻唔晒

轉放tg 海旁嘆雞尾酒

其實真係反共嘅頂多3成半，撐共嘅2成，剩低4成半活喺平行世界

101真係任玩，斷估都唔會出tg

搞錯啊！我想同大家一齊睇煙花歡渡國慶70周年架喎！

70周年喎 咁撚冇面

屌有冇搞錯呀，我要睇煙花呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

班黑警自己失控啫..永遠喜事變喪事..

對上係民政事務處，追究責任應該搵垃圾筒吧

根本就唔應該燒啦，浪費又污染空氣

咁地面放煙花

慳返納稅人d錢

表演習總大戰月鵝300回合仲好啦

10.1 依然係行街購物嘅大日子。

軍警可以盡情放tg黎慶101

咁係咪市民自己出嚟玩維港激光匯演?

馬又冇得跑
煙花又冇得睇
我想慶祝國慶呀屌你老母

唯有十八區各自出來幫你賀一賀

睇幻彩詠激光咪得囉

想睇煙花?
入元朗國咪有囉

10·1各位手足一齊幫佢慶祝

又要去大鴉洲放煙花

我身邊有d人.., 只係靠人地whatsapp 消息..睇d唔睇d..
個d 資訊全部被人篩選過, 剪頭剪尾....就覺得自己好了解成個運動..
唉..呢班人唔值得有民主..

出tg 祝壽

70週年咁撚大日子做咩唔賀一賀佢呀
咁喜慶

香港煙花燃料不足 國慶煙花表演取消

以後都唔會放

如果反共得3成半，撐共無可能有2成，睇行出嚟遊行嘅人數就知
5：2就差唔多

十月一有催淚彈匯演, 感動香江

政府帶頭搞戒嚴

商界請冤有頭債有主

之前船難都唔取消

天水圍7.30果晚都仲未真正見識到我地祖國啲煙花點樣厲害

變催淚煙花匯演

70年壽終正寢幾齊頭

想睇煙花呀

政府讓位俾民間賀佢老母

系牙
所以香港唔需要民主
大家一齊做中國人

無知一問 到底以後嘅節日夜晚出街係咪都係要同防暴過都係非法集會

成功爭取

做咩咁驚啫

賀下國慶都要既

紅衫去紅衫番

中間著乜我唔知

屌 話明十一全球賀國慶

其實撐共嘅大部份唔會參與任何行動，淨係參與投票
政府強權之下根本唔需要行動

到時旗都唔敢掛。

又話唔好向惡勢力低頭嘅？

建國70年無煙花

普京早於年初已提供黨鐵出軌事故線索!

無人阻到香港人出街慶祝國慶

政府帶頭落中共面

雙十國慶呢？

搞錯

我 要 睇 煙 花

支持十月一全城激光賀国慶

維港兩岸齊唱榮光賀十一點睇？

等大家專心示威，好事黎

我要睇煙花
做咩要縮啊

可能打算用TG代替

和理非零暴力百萬人集合?勇武本錢後盾? 民意逆轉?

小鳳姐

18區激光慶祝自娛晚演

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

咁有冇幻彩詠香江睇?
好想出街賀國慶

點可以咁樣落支那面

市民會自發表演幻彩詠香江

屌㩒錯負皮

Tg表演

運撚曬過澳門放仆街港共寧願攞納稅人啲錢去燒

熱烈地彈琴熱烈地唱

屌
諗起 林鄭月娥嬌喘一聲倒在習近平懷裡